\section{Johanna – Kim Larsen}
\begin{lstlisting}
Am           G    Am     G    Am
  Ta' mig med til drømmeland
            G                 Am
  der, hvor man kan drømme,
             G        Am       G     Am
  og ta' mig med ud i verdens larm,
           G        Am        C 
  der hvor man kan larme.

                      G 
    Ta' mig med til Joanna,
             Dm           F            C
    ta' mig med, ta' mig med, ta' mig med
                                    G
    hvis det er der, hvor man ikke bare
                         Am   G
    skal passe sig selv.
 

  Ta' mig med til det store hav,
  der hvor man ka' svømme,
  og ta' mig op i den tynde luft,
  det hvor man kan svæve

    Ta' mig med .....

  Ta' mig ud i den grønne skov,
  det hvor man ka' spire,
  og ta' mig med ind i storbyens jag,
  der hvor man kan jage

    Ta' mig med .....
\end{lstlisting}
